【有圖】點睇依家d囡囡就咁影自拍沖涼相放上ig!!!???

點睇

想點姐

仆你個臭街 我又中伏

射咗

屌 心諗咁似欣宜

睇多兩眼真係佢

不能只有我看到

嬲鳩

過份自信

好撚正

樓主正仆街

著返條褲先啦大家

我屌你老味

不能只有我看到

啊 我屌你老母個臭系，，

正皮引伏

一時大意 , 無睇 user name就入左黎

我應該一早要block左你條仆街

屌你

好心唔好再留意呢條肥閪啦

btw, 今次要block你啦